
\section{Extensão}
\label{sec:apoioextensao}

As atividades de extensão disponíveis para os estudantes da Universidade de Brasília estão descritas na seção \ref{sec:extensao}. O regimento da Universidade trata da extensão, e os principais trechos estão descritos na seção \ref{chap:regimentoextensao}. 
Por fim, as regras para a extensão específicas da Faculdade UnB Gama, em particular do curso de Bacharelado em \imprimircurso, estão descritas na seção \ref{sec:regulamentocomplementares}.
